const SpanishJokesData = [

{
    id: 1,
    question: "¿Por qué las focas del circo miran siempre hacia arriba?",
    answer: "Porque es donde están los focos."

},
{
    id: 2,
    question: "¿Sabes cómo se queda un mago después de comer?",
    answer: "Magordito."
},
{
    id: 3,
    question: "Buenos días, me gustaría alquilar Batman Forever",
    answer: "No es posible, tiene que devolverla tomorrow."
},
{
    id: 4,
    question: "¿Qué le dice un techo a otro?",
    answer: "Techo de menos."
},
{
    id: 5,
    question: "¿Cuál es la fruta más divertida?",
    answer: "La naranja ja ja ja ja"
},
{
    id: 6,
    question: "¿Qué le dice una iguana a su hermana gemela?",
    ansser: "Somos iguanitas"
},
{
    id: 7,
    question: "¿Por qué se suicidó el libro de matemáticas?",
    answer: "Porque tenía muchos problemas."
},
{
    id: 8,
    question: "¿Qué le dice un huevo a una sartén?",
    answer: "Me tienes frito."
},
{
    id: 9,
    question: "¿Qué le dice un árbol a otro?",
    answer: "¡Qué pasa tronco!"
},
{
    id: 10,
    question: "¿Por qué el mar no se seca?",
    answer: "Porque no tiene toalla."
},
{
    id: 11,
    question: "¿Cómo se llama el primo vegano de Bruce Lee?",
    answer: "Broco Lee."
},
{
    id: 12,
    question: "¿Qué son 50 físicos y 50 químicos juntos?",
    answer: "Pues 100tificos."
},
{
    id: 13,
    question: "Hola, ¿tienen libros para el cansancio?",
    answer: "Sí, pero están agotados."
},
{
    id: 14,
    question: " ¿Qué hace un perro con un taladro?",
    answer: "Taladrando."
},
{
    id: 15,
    question: "¿Sabes por qué no se puede discutir con un DJ?",
    answer: "Porque siempre están cambiando de tema."
},
{
    id: 16,
    question: "¿Por qué Bob Esponja no va al gimnasio?",
    answer: "Porque ya está cuadrado."
},
{
    id: 17,
    question: "¿Qué es un pelo en una cama?",
    answer: "El bello durmiente."
},
{
    id: 18,
    question: "¿Cómo se despiden los químicos?",
    answer: "Ácido un placer"
},
{
    id: 19,
    question: "¿Qué hacen dos vascos encima de una nube?",
    answer: "Chubascos."
},
{
    id: 20,
    question: "¿Qué le dice una morsa a otra morsa?",
    answer: "¿Almorsamos o qué?"
}
]

export default SpanishJokesData;